[Reddit戰線] 維尼感恩教育著火，大家請去推post

尋日reddit r/worldnews 同 r/coronavirus 都被五毛佔據，馬雲使少少錢就搞到天真鬼佬感恩戴德，大家都好沮喪，但今日有兩個post 反擊，大家用力push

維尼感恩教育

天安門

如果你英文好：去感謝reddit手足，介紹anything but china，因為好多外國人都話睇完唔會買中國野

如果你英文唔好：upvote 手足 comment ﹐downvote 0.5 comment

推

國際線做野啦

Push

再推

入去加速好玩d

Wuhan Coronavirus from China

兩樣做齊

［突發］有人整左維尼病毒公仔出嚟

OK
coronavirus 好撚多5毛